林鄭想我哋借錢買樓，我們就要反對。

毛澤東有一句名言：「凡是敵人反對的，我們就要擁護；凡是敵人擁護的，我們就要反對。」

「敵進我退，敵駐我擾，敵疲我打，敵退我追」

施政報告想推高樓價，我地就要一蚊都唔借。

推

排爆公屋 無屋就訓街

無家者

咁可以點反對呀喂

唔撚好借

堅持要興建公屋

根本都買唔起

唔係買唔起 係我地唔撚買

唔好買

對，唔好高價接大陸佬啲貨呀

確實係買得起都唔想買

根本我用9成按揭都買唔起樓

咪又係比大陸佬買

根本好抵借

[實用] 香城online防具升級詳細篇

近呢一個月，我見到多左好多新入香城online嘅玩家，勇武/和理非都有好多工作做，鑑於有好多人唔知點配搭防具，眼見好多手足都只用貴價6092X，除左冇必要之外仲晒左好多錢，故此我係度再講一次點去配合適的防具。

防毒面具：
中後/後防(物資站/噴漆師/文宣組/美化工程組/網上資訊組)
首選最合符經濟效益
包括單咀
3200/HF-52+3311K-55
一set最平100港幣有找
雙咀：
6200+6001/6003/6005(6005唔需要特登買，成本價貴)+5n11/5p71(唔建議5p71,如果要嘅不如買502再搭P100綿抵啲)+501蓋
例如：6200+6001CN+5n11+501 我見100已經有一set
而且 就算唔用5n11同501蓋 都ok 6001CN一對最平$30，我見$50通常都有
6003貴少少 $70成平價(睇你有冇運見到)
以上都可以頂到TG，但記得聞到味要即換

想了解更多快啲入去連登睇啦😛
...
防毒面具篇完

唔撚想買